questions = {
    1:{
        "question": "Якого кольору дерево?",
        "correct_ans": "зеленого",
        "wrong_ans_1": "фіолетового",
        "wrong_ans_2": "синього",
        "wrong_ans_3": "коричневого",
    },

2:{"question": "Грошова валюта України є?",
        "correct_ans": "гривня",
        "wrong_ans_1": "єен",
        "wrong_ans_2": "євро",
        "wrong_ans_3": "долар"},

3:{"question": "Що із зазнаяеного є символом України?",
        "correct_ans": "соняшник",
        "wrong_ans_1": "вістерія",
        "wrong_ans_2": "шишка",
        "wrong_ans_3": "фіалка"},

4:{"question": "Зіркою є...?",
        "correct_ans": "Сонце",
        "wrong_ans_1": "Земля",
        "wrong_ans_2": "Сатурн",
        "wrong_ans_3": "Меркурій"},

5:{"question": "Що нас захищяє від згорання від Сонця?",
        "correct_ans": "шар озону",
        "wrong_ans_1": "любов",
        "wrong_ans_2": "Гей Люсак",
        "wrong_ans_3": "вода"},

6:{"question": "Що іде після 12?",
        "correct_ans": "13",
        "wrong_ans_1": "1",
        "wrong_ans_2": "0",
        "wrong_ans_3": "-13"},

7:{"question": "Традицій суп України?",
        "correct_ans": "борщ",
        "wrong_ans_1": "солянка",
        "wrong_ans_2": "гречаний суп",
        "wrong_ans_3": "томатний суп"},

8:{"question": "Скільки буде 1+1?",
        "correct_ans": "2",
        "wrong_ans_1": "3",
        "wrong_ans_2": "1, але велика",
        "wrong_ans_3": "5696059"},

9:{"question": "Де ти з'їси цю чашу ___?",
        "correct_ans": "жиру",
        "wrong_ans_1": "піску",
        "wrong_ans_2": "кита",
        "wrong_ans_3": "лимонаду"},

10:{"question": "Як зробити зелений?",
        "correct_ans": "синій + жовтий",
        "wrong_ans_1": "жовтий + червоний",
        "wrong_ans_2": "червоний + білий",
        "wrong_ans_3": "синій + червоний"}}